［討論］有無諗過唔好再係連登 IG到叫人出去？

今日十點幾有人提議中環［和你食］
但一到lunch time我地偉大既警察已經重兵駐守左仲趕人走
其實係因為每次係到吹雞 班狗都會第一時間知 之後進行部署

我諗緊既係
我地可唔可以唔好係到吹雞
而係每次發起行動既時候 係以人傳人既方式

我地可以搵自己信得過既朋友去傳開 一傳十 十傳百暗地裹傳開去

到時我地出黎就係 真。突擊既效果 令班狗仔部署唔到

當然未必好完善 但我只係想成個運動有進步 唔好再比人禁住黎屌

有咩改善歡迎討論下

推下

講左好撚多個月

傻hi先用連登
全天候被mon住

有冇實行過

推

Same as 麻包袋